- Ya se tiene listo el mockup del diseño del catálogo, aprobado por el product owner 
- Se está en proceso de obtener la definición de la imagen corporativa para contar con la paleta de colores confirmada 
- Se ha iniciado el proceso de diagramación por parte de los diseñadores
- Se recomienda realizar el mockup en Balsamiq
